[求救]電腦喇叭突然無聲 可以點做

電腦喇叭突然無聲出 淨係得好輕微既高頻率聲
肯定唔係音量大細問題
用電話test過喇叭無壞
電腦播片時音量綠色條會彈彈下 但係冇聲出
試過插耳機入電腦都係無聲
前面後面都試過 一樣冇聲

已重裝driver 重裝埋window都係冇聲
係咁試都唔知係咩問題 可以點做??

其實我想睇圖多個睇字

你想睇咩圖??

1. 電腦係咪插HDMI mon
2. 有冇用另一個喇叭試

個MON 有喇叭
但係我插DVI

用過第2個喇叭試
都係怪聲 同埋輕微既高頻率聲

你部機係自己切定係廠機

已經係播緊片
但係喇叭都係完全冇聲出
今朝仲好地地

自己砌

sound card?

冇sound card
淨係得塊底板
唔肯定係咪真係壞底板

mb都有sound chip既
未過保上代理試下囉

可以平平哋買個USB sound card 去試吓得唔得，如果得嘅話即係你底板Audio Chip屎有問題

塊板好舊 H61
有冇辦法試到係咪壞sound chip??

過保都唔會整啦 一係升級部機一係跟樓上加sound card
都唔得就唔知了

二奶機 舊件砌出黎用黎睇下片 應該唔會升級
我再試試點搞 唔得去買sound card

換部正室出黎試 一切正常既話我淨係諗到mb問題

想問下usb sound card最平幾錢??
黃金邊度有得賣??

MK都有

求其幾十蚊執左隻usb sound card
依家有返聲了
而且音質都OK
開頭仲驚會係垃圾沙沙聲

淘寶usb sound card 20 30 蚊搞得掂 有啲仲有假7.1
淘寶pcie sound card都得

matx板 唔肯定夠唔夠位插 張display個風扇可能會頂住
同埋急用 淘得黎都要幾日